17株大麻苗=2007年以來最大宗金額？ 跟本就系勾結 供人頭領功

得17株大麻苗卷1 joint都唔夠，就話係2007年以來最大宗.......

反觀同曰海關撿獲131公斤。

好明顯D猶差一直都包庇。
毒販供個人頭出來D猶差就好大喜功....

我知無乜新奇，只是不吐不快。

兩單新聞連結：